【突發】林鄭聽朝喺港交所有個講座

The Future of Trade Conference: HKEX Connect Hall, 30 October, 9:00AM - 2:00PM

The Asia House Future of Trade conference explores the forces shaping global trade, investment, technology and policy, and comes amid growing uncertainty in the world economy.

Asia House is bringing the Future of Trade dialogue to Hong Kong at a crucial time for the city, where the ongoing crisis has raised concerns about Hong Kong’s future as a global financial centre and its role in world trade.

返工時間唔知有冇人

不過一定有好多對香港經濟貿易有興趣嘅大學生想去瘋狂發問

自推十連

推到有人見到

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

推

Tui

有冇人去

tui

條八婆搞到香港仆晒街, 信佢比到你 insight 入去聽唔係弱智就係戇鳩

Pish

利申：純粹想市民積極了解香港經貿發展

puah

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

好有效率

想去登記聽下wor🙌🏻🙌🏻

可能比tips可以short d咩

Btw同場會有好多國際記者同外資企業巨頭

如果有行動可以用英文同埋做得好睇和理非

好撚正

推到佢唔敢出